自學唱歌一段時間後

推

未撚聽過咁難聽嘅版本

獻醜不如...

OK呀, 幾FUNNY